黃子華-一票不買黃牛大行動，玩死班黃牛

理性d
26場，成30萬張飛，香港得800萬人
好多都係黃牛+普通人2個去但買左4位，順便炒下
而家黃牛一定逐少逐少咁放，控制票價，嚇到你地買
大家堅決唔買，加100都嫌多，我肯定做到既話，會好多原價放飛post, 甚至做得好既話，子華隔一排開多十場8場，一野玩死班黃牛
大家幫子華神完成呢個壯舉